[左媒唔撚報］慕尼黑 有人喺教堂擲‘爆竹’令24人受傷 過程中大叫‘真主至上’

“Allahu Akbar”: Man Throws Firecracker, Causes Panic During Easter Mass in Munich

24 injured after shocking incident.

Paul Joseph Watson22 April, 2019
A bearded man shouted “Allahu Akbar” before throwing a firecracker during Easter mass at a church in Munich, causing panic and 24 injuries.

According to reports, the man entered St. Paul’s Church in Munich during Croatian Mass (Easter blessing) with a bottle of alcohol in hand.

He then proceeded to light the firecracker before throwing it in the middle of the church.

The incident caused panic as churchgoers tried to flee, with 24 people subsequently being treated for injuries, including some children.

“Everyone panicked and threw the baskets that the Easter meal was in, and ran out screaming,” according to one report.

The man was subsequently arrested by police.

Videos from the scene show the floor of the church littered with debris.

This is Paul Joseph Watson with a special message to my supporters. Big Tech wants to stop us from communicating. Don’t let them. Get the inside track and bypass the censorship by signing up for the Summit newsletter right here.

（有事後現場既片）

左媒落地獄未？

連登d左膠出黎啦 繼續幫蛔蟲講好說話啦

班垃圾左膠繼續做呢d野
只會推晒d人去右

到時清洗埋班左膠

等名等睇「德意志」變成「阿魯曼尼亞」（阿拉伯化）

諗起大陸接新娘，重勁過D-Day